[FF]中咗六合彩會點？

唔話畀屋所有人包括屋企人知
繼續打風流工
靜雞雞移民

前車可鑑 好多人會幾年敗晒所有錢
所以一定係投資 令佢變成被動收入 繼續滾存

買樓 留dd錢，
其他全部投資

分開買5千萬分開均價慢慢入voo 2千萬美股龍頭股 3千固定資產。 自己洗費就靠收息

過大海all in

移民 離開香港

再買返一兩個島嶼 別墅

買公司隔離既樓，翻工可以準時d

我都係好理性既
會錢滾錢咁賺